依段live算唔算屌打世界上所有歌手

好想俾樓主屌打

音樂台已死

push

佢唔係咪咀㗎咩

this is live

pish

Vitas仲未收山架咩
幾年前見佢去左賺人仔

上年仲有出新碟
rmb就一直都賺緊